手機2月完約csl 想2轉台

咁多位請出招
Tg:@lok1007